真毒秒回

絲打你醉了

小妹未醉

諗緊瞓唔瞓教

唔想訓 訓左又少一日

金金

一齊瞓

唔瞓又可以做啲咩

茶茶

入人地POST R水吹

叫春

真毒你好

日日都想訓又訓唔著 黑眼圈越黎越快
就快打剎馬利亞

唔好

做咩咁大壓力

瞓未？

未

同緊男朋友食嘢

早啲瞓啦 休息多啲

望多佢兩眼啦 仲上連登

已經休息得好多

食咩

冇人

訓唔著

why

好多野諗

講出黎一齊諗

諗緊三十歲一事冇成 如果將來老豆老母隻貓走左 咁我仲生存有咩意思

養多隻

我諗我承受唔到再失去家人個種痛

陪佢

搵返個女朋友

毒b仲有me

意思係落去陪佢地？

走最後一程

我真係好毒

點解呀

覺得自己一事無成 唔想害人

性格係咁

一定要高薪厚職咩

黃賭毒做齊晒就唔毒

就係佢地走左之後 得番自己好孤令令 家姐嫁左佢有佢嘅家庭 唔想煩佢

冇興趣

咁連自己都未攪掂 點樣俾安全感人地

咁搞掂自己先

就係覺得點搞掂自己？ 我對咩都冇咩興趣 搵唔到咩人生目標